2018韓國平昌冬奧官網地圖無日本

泡菜狗小氣到

笑咗

最好成個南北泡剷平佢 咪撚為害人間

之後先到支那

垃圾民族
以前就支那附屬國依家就美國附屬國

四姓家奴

明朝>清朝>日本帝國>美國